成班港豬真係奴隸黎

尋晚俾人困住係黨鐵排隊出閘 今朝成班傻閪排隊入果一兩個閘

俾人困住唔爆閘 得一兩個開又唔跳 連查下係咪真壞都唔去做 淨係識排 俾人牽住個鼻走

你地有無一刻係有嬲過？

有無呀

豬仔

爭氣少少啦

另類連儂牆 家家戶戶都知道

利申無搭

come on

骨氣呢

覺唔覺自己好似奴隸呀

放工之後既時間都俾林鄭牽住走

見到咁，真係想問香港人仲有冇得救？

喂話你呀奴隸

唔洗望啦 係你呀

口罩又唔敢帶

黑衫你又唔敢著

夜街都唔敢出

有無一刻諗過自己緊乜撚呀

成班都係偽善臭豬閪

同d只會屌但繼續keep住做奴隸既人講呀

只限網上憤怒

有時真係唔明點解要幫班等人做野既人擋子彈
要不是仲有一班同路人 真係走去外國算

屌完又無骨氣

記得分享俾d只會屌又無骨氣既人

無

因為坐巴士